{
    "Audio Measurement Suite": "音频测量套件",
    "Loading...": "正在加载...",
    "Initializing application...": "正在初始化应用程序...",
    "A comprehensive set of tools for precision audio analysis and measurement.\nSelect a module from the sidebar to begin.": "用于高精度音频分析和测量的综合工具集。\n请从侧边栏选择一个模块开始。",
    "Signal Generator": "信号发生器",
    "Spectrum Analyzer": "频谱分析仪",
    "Oscilloscope": "示波器",
    "Distortion Analyzer": "失真分析仪",
    "Raw Time Series": "原始时间序列",
    "Network Analyzer": "网络分析仪",
    "IMD Analyzer": "互调失真分析仪",
    "Lock-in Amplifier": "锁相放大器",
    "Lock-in THD+N": "锁相THD+N",
    "Frequency Counter": "频率计数器",
    "Lufs Meter": "响度计",
    "Loopback Finder": "环回查找器",
    "Spectrogram": "频谱图",
    "Boxcar Averager": "箱车平均器",
    "Goniometer": "相位计",
    "BNIM Meter": "BNIM计量器",
    "Binaural Neural Interferometric Meter - ITD/ILD Neural Map.": "双耳神经干涉计——ITD/ILD 神经图。",
    "Advanced Distortion Meter": "高级失真测量仪",
    "Sound Level Meter": "声级计",
    "Impedance Analyzer": "阻抗分析仪",
    "Noise Profiler": "噪声分析仪",
    "BNIM Controls": "BNIM 控制",
    "ITD (Left <-> Right)": "ITD（左 <-> 右）",
    "Neural Glow:": "神经辉光：",
    "Enable ILD weighting": "启用 ILD 加权",
    "ILD Strength:": "ILD 强度：",
    "Max Freq (Hz):": "最大频率 (Hz):",
    "Timecode Monitor & Generator": "Timecode Monitor & Generator",
    "LTC (Linear Timecode) Reader and Generator.": "LTC (Linear Timecode) Reader and Generator.",
    "Timecode Monitor running in CLI mode (not fully implemented)": "Timecode Monitor running in CLI mode (not fully implemented)",
    "CH Δ (R-L): --": "CH Δ (R-L): --",
    "CH Δ (R-L): {0} fr ({1} ms)": "CH Δ (R-L): {0} fr ({1} ms)",
    "Gen Out: --:--:--:--": "Gen Out: --:--:--:--",
    "Gen Out: {0}": "Gen Out: {0}",
    "SYNC": "SYNC",
    "FPS: {0}": "FPS: {0}",
    "Generator & Settings": "Generator & Settings",
    "Frame Rate:": "Frame Rate:",
    "Gen Mode:": "Gen Mode:",
    "Time of Day": "Time of Day",
    "Free Run": "Free Run",
    "Enable Generator": "Enable Generator",
    "Stop Generator": "Stop Generator",
    "Display Local Time": "Display Local Time",
    "Display TZ:": "Display TZ:",
    "In Delay (ms):": "In Delay (ms):",
    "Out Delay (ms):": "Out Delay (ms):",
    "In Channel:": "In Channel:",
    "Out Channel:": "Out Channel:",
    "Settings": "设置",
    "Welcome": "欢迎",
    "Audio Device Settings": "音频设备设置",
    "Audio Devices": "音频设备",
    "Input Device:": "输入设备:",
    "Output Device:": "输出设备:",
    "Refresh Devices": "刷新设备",
    "Active Input:": "当前输入:",
    "Active Output:": "当前输出:",
    "Audio Configuration": "音频配置",
    "PipeWire / JACK Mode (Resident)": "PipeWire / JACK 模式（常驻）",
    "Sample Rate:": "采样率:",
    "Buffer Size:": "缓冲区大小:",
    "Buffer": "缓冲区",
    "Default Buffer:": "默认缓冲区:",
    "Size:": "大小:",
    "Input Channels:": "输入通道:",
    "Output Channels:": "输出通道:",
    "Calibration": "校准",
    "Input Sensitivity:": "输入灵敏度:",
    "Output Gain:": "输出增益:",
    "Wizard": "向导",
    "Language": "语言",
    "Appearance": "外观",
    "Theme": "主题",
    "System": "系统",
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "Restart Required": "需要重启",
    "Please restart the application to apply language changes.": "请重启应用程序以应用语言更改。",
    "Output Calibration Wizard": "输出校准向导",
    "Input Calibration Wizard": "输入校准向导",
    "Connect a voltmeter to the output.": "将电压表连接到输出端。",
    "Set Test Tone.": "设置测试音。",
    "Frequency (Hz):": "频率 (Hz):",
    "Level (dBFS):": "电平 (dBFS):",
    "Play Tone.": "播放音调。",
    "Start Tone": "开始音调",
    "Stop Tone": "停止音调",
    "Enter measured voltage.": "输入测量电压。",
    "Save.": "保存。",
    "Calculate & Save": "计算并保存",
    "Success": "成功",
    "Error": "错误",
    "Connect a known signal source to the input.": "将已知信号源连接到输入端。",
    "Measure Input Level.": "测量输入电平。",
    "Start Measurement": "开始测量",
    "Stop Measurement": "停止测量",
    "Enter known source voltage.": "输入已知源电压。",
    "Devices set to Input:": "设备已设置为输入:",
    "Output:": "输出:",
    "Failed to set devices:": "设置设备失败:",
    "Start Output": "开始输出",
    "Stop Output": "停止输出",
    "Detach Window": "分离窗口",
    "Widget is detached in a separate window.": "小部件已在单独的窗口中分离。",
    "Reattach": "重新附加",
    "Screenshot": "截图",
    "Screenshots": "截图",
    "Browse...": "浏览...",
    "Select Folder": "选择文件夹",
    "Output Folder": "输出文件夹",
    "Screenshot saved to: {0}": "截图已保存到：{0}",
    "Failed to save screenshot.": "保存截图失败。",
    "Failed to create output folder: {0}": "创建输出文件夹失败：{0}",
    "Failed to capture screenshot: {0}": "捕获截图失败：{0}",
    "Output Routing": "输出路由",
    "Left Only": "仅左声道",
    "Right Only": "仅右声道",
    "Stereo (L+R)": "立体声 (L+R)",
    "Edit Settings For:": "编辑设置:",
    "Left Channel": "左声道",
    "Right Channel": "右声道",
    "Linked (Both)": "链接 (两者)",
    "Signal Parameters": "信号参数",
    "Waveform:": "波形:",
    "Color:": "颜色:",
    "Tone Count:": "音调数量:",
    "Order (N):": "阶数 (N):",
    "On Cycles:": "开启周期:",
    "Off Cycles:": "关闭周期:",
    "Pulse Width:": "脉冲宽度:",
    "Noise Amplitude:": "噪声幅度:",
    "Phase Offset:": "相位偏移:",
    "Amplitude:": "幅度：",
    "Frequency Sweep (Sine Only)": "频率扫描 (仅正弦波)",
    "Start Freq:": "起始频率:",
    "End Freq:": "结束频率:",
    "Duration (s):": "持续时间 (秒):",
    "Logarithmic Sweep": "对数扫描",
    "Start": "开始",
    "Stop": "停止",
    "Pause": "暂停",
    "Time Span:": "时间范围:",
    "Scale:": "刻度:",
    "CH1": "CH1",
    "CH2": "CH2",
    "Fast (Realtime)": "快速 (实时)",
    "Medium (1m)": "中速 (1分钟)",
    "Slow (5m)": "慢速 (5分钟)",
    "Meteor (10m)": "流星 (10分钟)",
    "Time": "时间",
    "Reset": "重置",
    "Channel:": "通道：",
    "Freq Weight:": "频率加权:",
    "Bandwidth:": "带宽:",
    "Time Weight:": "时间加权:",
    "Duration:": "持续时间:",
    "Lp Interval:": "Lp 间隔:",
    "Sound Pressure Level": "声压级",
    "Equivalent Continuous Level": "等效连续声级",
    "Maximum Level": "最大声级",
    "Minimum Level": "最小声级",
    "Peak Level": "峰值声级",
    "Sound Exposure Level": "声暴露级",
    "Instantaneous (Lp)": "瞬时值 (Lp)",
    "Equivalent (Leq)": "等效声级 (Leq)",
    "Histogram (LN)": "直方图 (LN)",
    "Statistics": "统计",
    "Details": "详细信息",
    "Testing Output Channel {}": "正在测试输出通道 {}...",
    "This tool plays a test tone on each output channel and checks all input channels for the signal.": "此工具在每个输出通道播放测试音调，并检查所有输入通道的信号。",
    "Note:": "注意：",
    "This will stop the main audio engine temporarily.": "这将临时停止主音频引擎。",
    "Start Scan": "开始扫描",
    "Ready": "就绪",
    "Output Channel": "输出通道",
    "Input Channel": "输入通道",
    "Signal Level": "信号电平",
    "No loopback paths found.": "未找到环回路径。",
    "Found {} loopback paths.": "找到 {} 个环回路径。",
    "Start Metering": "开始测量",
    "Stop Metering": "停止测量",
    "Reset Peaks": "重置峰值",
    "Levels": "电平",
    "Pk: -INF": "Pk: -INF",
    "CF: 0.0": "CF: 0.0",
    "LUFS(M)": "LUFS(M)",
    "LUFS(S)": "LUFS(S)",
    "Momentary": "瞬时",
    "Short-Term": "短期",
    "Analysis Settings": "分析设置",
    "Start Analysis": "开始分析",
    "Stop Analysis": "停止分析",
    "Mode:": "模式：",
    "Spectrum": "频谱",
    "PSD": "PSD",
    "Cross Spectrum": "交叉频谱",
    "FFT Size:": "FFT大小：",
    "Window:": "窗函数：",
    "Weighting:": "加权：",
    "Physical Units (dBV)": "物理单位 (dBV)",
    "Smoothing:": "平滑：",
    "1/1 Octave": "1/1倍频程",
    "1/3 Octave": "1/3倍频程",
    "1/6 Octave": "1/6倍频程",
    "1/12 Octave": "1/12倍频程",
    "1/24 Octave": "1/24倍频程",
    "Avg: 0%": "平均: 0%",
    "Avg: {}%": "平均: {}%",
    "Multitaper": "多锥窗",
    "Peak Hold": "峰值保持",
    "Clear Peak": "清除峰值",
    "Overall: -- dB": "总体: -- dB",
    "Cursor: -- Hz, -- dB": "光标: -- Hz, -- dB",
    "Magnitude": "幅度",
    "Frequency": "频率",
    "Time Domain": "时域",
    "Waveform": "波形",
    "Residual Only": "仅残留",
    "Residual Spectrum": "残留频谱",
    "Show Input Trace": "显示输入轨迹",
    "Residual (x10)": "残留 (x10)",
    "Residual": "残留",
    "Moving Avg": "移动平均",
    "Real-time": "实时",
    "Frequency Sweep": "频率扫描",
    "Amplitude Sweep": "幅度扫描",
    "Off (External Source)": "关闭 (外部源)",
    "Sine Wave": "正弦波",
    "SMPTE IMD": "SMPTE IMD",
    "CCIF IMD": "CCIF IMD",
    "Multi-tone": "多音调",
    "Signal Generator:": "信号发生器：",
    "Freq 1 (Hz):": "频率 1 (Hz):",
    "Freq 2 (Hz):": "频率 2 (Hz):",
    "Ratio (F1:F2):": "比率(F1:F2)：",
    "Min Freq:": "最小频率：",
    "Max Freq:": "最大频率：",
    "Start:": "开始：",
    "End:": "结束：",
    "Steps:": "步数：",
    "Input Ch:": "输入Ch：",
    "Output Ch:": "输出Ch：",
    "Stop Sweep": "停止扫描",
    "Measurements": "测量值",
    "THD+N:": "THD+N:",
    "THD:": "THD:",
    "SINAD:": "SINAD:",
    "IMD:": "IMD:",
    "TD+N:": "TD+N:",
    "Order": "阶数",
    "Freq (Hz)": "频率(Hz)",
    "Level (dBr)": "电平(dBr)",
    "Level (Linear)": "电平(线性)",
    "Level": "电平",
    "Harmonic Order": "谐波阶数",
    "Harmonics": "谐波",
    "Sweep Results": "扫描结果",
    "Time/Div:": "时间/格:",
    "Slope:": "边沿：",
    "Rising": "上升沿",
    "Falling": "下降沿",
    "A + B": "A + B",
    "A - B": "A - B",
    "A * B": "A * B",
    "A / B": "A / B",
    "Derivative": "微分",
    "Integral": "积分",
    "Enable Cursors": "启用光标",
    "Enable Waveform Measurements": "启用波形测量",
    "Auto Scale": "自动缩放",
    "Left Ch": "左通道",
    "Right Ch": "右通道",
    "Single": "单次",
    "Rise": "上升",
    "Fall": "下降",
    "Cutoff (Hz):": "截止频率(Hz):",
    "Low (Hz):": "低频(Hz):",
    "High (Hz):": "高频(Hz):",
    "Measurement Mode": "测量模式",
    "MIM (Multitone)": "MIM (多音)",
    "SPDR": "SPDR",
    "PIM": "PIM",
    "Standard 1kHz Tone": "标准 1kHz 音调",
    "Amplitude (Lin):": "幅度 (线性):",
    "Results": "结果",
    "Sweep Mode:": "扫描模式:",
    "Stepped Sine": "步进正弦",
    "Fast Chirp": "快速啁啾",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Stereo": "立体声",
    "Input Mode:": "输入模式:",
    "Left (Ch1)": "左 (Ch1)",
    "Right (Ch2)": "右 (Ch2)",
    "XFER (Ref=L, Meas=R)": "XFER (参考=L, 测量=R)",
    "Limit Plot Freq": "限制绘图频率",
    "Steps/Octave:": "步数/八度:",
    "Averages:": "平均次数:",
    "Fundamental (Lock-in):": "基波（锁相）:",
    "Residual RMS:": "残留RMS:",
    "Unit:": "单位:",
    "Off": "关",
    "Medium": "中",
    "Heavy": "强",
    "Calibrate Latency": "校准延迟",
    "Latency: 0.00 ms": "延迟: 0.00 ms",
    "Latency: {0:.2f} ms": "延迟: {0:.2f} ms",
    "Calibrating...": "校准中...",
    "Store Reference": "存储参考",
    "Clear Reference": "清除参考",
    "Apply Reference": "应用参考",
    "Show Group Delay": "显示群延迟",
    "Start Sweep": "开始扫描",
    "Magnitude Response": "幅度响应",
    "Phase Response": "相位响应",
    "Phase": "相位",
    "Group Delay": "群延迟",
    "Transfer Function (Meas / Ref)": "传递函数 (测量 / 参考)",
    "Gain": "增益",
    "<b>Step 1:</b> Connect a known reference signal.": "<b>步骤 1:</b> 连接已知参考信号。",
    "Reference Frequency (Hz):": "参考频率 (Hz):",
    "<b>Step 2:</b> Measure current frequency.": "<b>步骤 2:</b> 测量当前频率。",
    "Status: Idle": "状态: 空闲",
    "Measure & Calibrate": "测量和校准",
    "Current Calibration Factor: {0:.8f}": "当前校准系数: {0:.8f}",
    "Status: Measuring... (0/10)": "状态: 测量中... (0/10)",
    "Status: Measuring... ({0}/{1})": "状态: 测量中... ({0}/{1})",
    "Measured frequency is too low.": "测量频率过低。",
    "Confirm Calibration": "确认校准",
    "Average Raw Freq: {0:.6f} Hz\nTarget Freq: {1:.6f} Hz\nNew Factor: {2:.8f}\n\nApply this calibration?": "平均原始频率: {0:.6f} Hz\n目标频率: {1:.6f} Hz\n新系数: {2:.8f}\n\n应用此校准吗?",
    "Calibration applied.": "校准已应用。",
    "Status: Cancelled": "状态: 已取消",
    "Gate (dB):": "门限 (dB):",
    "Ch 1": "通道 1",
    "Ch 2": "通道 2",
    "Update Rate:": "更新速率:",
    "Display:": "显示:",
    "Fast (10Hz)": "快速 (10Hz)",
    "Slow (2Hz)": "慢速 (2Hz)",
    "1 Sec (1Hz)": "1秒 (1Hz)",
    "2 Sec (0.5Hz)": "2秒 (0.5Hz)",
    "5 Sec (0.2Hz)": "5秒 (0.2Hz)",
    "10 Sec (0.1Hz)": "10秒 (0.1Hz)",
    "Frequency Drift": "频率漂移",
    "Period": "周期",
    "Period Drift": "周期漂移",
    "Allan Deviation": "艾伦偏差",
    "Sigma_y(tau)": "Sigma_y(tau)",
    "Tau": "Tau",
    "Please start the counter first.": "请先启动计数器。",
    "Std Dev: {0:.5f} Hz": "标准偏差: {0:.5f} Hz",
    "Allan Dev: {0:.5f} Hz": "艾伦偏差: {0:.5f} Hz",
    "Std Dev: {0}": "标准偏差: {0}",
    "Allan Dev: {0}": "艾伦偏差: {0}",
    "Std Dev: {0:.6f} s": "标准偏差: {0:.6f} s",
    "Allan Dev: {0:.6f} s": "艾伦偏差: {0:.6f} s",
    "Std Dev: -- Hz": "标准偏差: -- Hz",
    "Allan Dev: -- Hz": "艾伦偏差: -- Hz",
    "Std Dev: --": "标准偏差: --",
    "Allan Dev: --": "艾伦偏差: --",
    "Std Dev: -- s": "标准偏差: -- s",
    "Allan Dev: -- s": "艾伦偏差: -- s",
    "Frequency Calibration": "频率校准",
    "Calibrate": "校准",
    "Warning": "警告",
    "0.00000 Hz": "0.00000 Hz",
    "{0:.5f} Hz": "{0:.5f} Hz",
    "{0:.1f} dBFS": "{0:.1f} dBFS",
    "-- dBFS": "-- dBFS",
    "---.----- Hz": "---.----- Hz",
    "---.----- s": "---.----- s",
    "Jitter Histogram": "抖动直方图",
    "Jitter Histogram (Modulation Domain)": "抖动直方图（调制域）",
    "Jitter (fractional)": "抖动（分数）",
    "Jitter (ΔT)": "抖动 (ΔT)",
    "Jitter (Δf)": "抖动 (Δf)",
    "Probability": "概率",
    "Baseline:": "基线:",
    "Baseline: --": "基线: --",
    "Baseline: Mean": "基线: 均值",
    "Baseline: Ref -- (using mean)": "基线: 参考 --（使用均值）",
    "Baseline: Ref {0:.6f} Hz": "基线: 参考 {0:.6f} Hz",
    "Mean": "均值",
    "Mean: --": "均值: --",
    "Mean: {0}": "均值: {0}",
    "Mean: {0:.8f} Hz": "均值: {0:.8f} Hz",
    "Reference": "参考",
    "Ref (Hz):": "参考 (Hz):",
    "Reference frequency. Used when Baseline=Reference.": "参考频率。基线为参考时使用。",
    "Offset: --": "偏移: --",
    "Offset: {0}": "偏移: {0}",
    "Offset: {0:.3f} ppm": "偏移: {0:.3f} ppm",
    "Offset: {0:.8f} Hz": "偏移: {0:.8f} Hz",
    "Std Dev: {0:.3f} ppm": "标准差: {0:.3f} ppm",
    "Std Dev: {0:.8f} Hz": "标准差: {0:.8f} Hz",
    "N: --": "N: --",
    "N: {0}": "N: {0}",
    "Native": "原生",
    "ppm": "ppm",
    "X-axis:": "X轴:",
    "Display Mode:": "显示模式:",
    "Line": "线条",
    "Phosphor": "磷光",
    "Color Palette:": "调色板:",
    "Green": "绿色",
    "Fire": "火焰",
    "Ice": "冰",
    "Rainbow": "彩虹",
    "Persistence:": "余辉:",
    "Auto Gain": "自动增益",
    "Playback": "播放",
    "No file loaded": "未加载文件",
    "Load File": "加载文件",
    "Loop": "循环",
    "Output Mode:": "输出模式:",
    "Mono": "单声道",
    "Recording": "录音",
    "Save Recording": "保存录音",
    "Recorded: 0.00s": "已录制: 0.00秒",
    "Audio Routing": "音频路由",
    "Internal Loopback (Software)": "内部回环 (软件)",
    "Record internal audio output instead of microphone. Also allows Spectrum Analyzer to see playback.": "录制内部音频输出而不是麦克风。还允许频谱分析仪查看播放。",
    "Open Audio File": "打开音频文件",
    "Audio Files (*.wav *.mp3 *.flac *.m4a *.ogg);;All Files (*)": "音频文件 (*.wav *.mp3 *.flac *.m4a *.ogg);;所有文件 (*)",
    "Resample Required": "需要重采样",
    "The file sample rate ({0} Hz) differs from the engine rate ({1} Hz).\nResampling is required to play correctly.\n\nDo you want to proceed? (This may take a moment for large files)": "文件采样率 ({0} Hz) 与引擎速率 ({1} Hz) 不同。\n需要重采样才能正确播放。\n\n是否继续? (大文件可能需要一些时间)",
    "Loading and processing audio...": "正在加载和处理音频...",
    "Cancel": "取消",
    "Destination:": "输出目标：",
    "Physical Output": "物理输出",
    "Internal Loopback (Silent)": "内部回环（静音）",
    "Loopback + Physical": "回环 + 物理输出",
    "Select where the signal is sent.\nLoopback routes output to input internally.": "选择信号的发送位置。\n回环会在内部将输出路由到输入。",
    "Failed to read file info:\n{0}": "读取文件信息失败:\n{0}",
    "Failed to load file:\n{0}": "加载文件失败:\n{0}",
    "Stop Recording": "停止录音",
    "WAV (*.wav);;FLAC (*.flac);;OGG (*.ogg)": "WAV (*.wav);;FLAC (*.flac);;OGG (*.ogg)",
    "Failed to save:\n{0}": "保存失败:\n{0}",
    "Recorded: {0:.2f}s": "已录制: {0:.2f}秒",
    "Recorded: {0:.2f}s (Stopped)": "已录制: {0:.2f}秒 (已停止)",
    "Start Output & Measure": "启动输出并测量",
    "External Mode (No Output)": "外部模式（无输出）",
    "<b>Output Generator</b>": "<b>输出生成器</b>",
    "<b>Input Routing</b>": "<b>输入路由</b>",
    "Left (Ch 1)": "左（Ch 1）",
    "Right (Ch 2)": "右（Ch 2）",
    "Stereo (Both)": "立体声（两者）",
    "Signal Input:": "信号输入：",
    "Reference Input:": "参考输入：",
    "Integration:": "积分：",
    "Fast (2048 samples)": "快速（2048个样本）",
    "Medium (4096 samples)": "中速（4096个样本）",
    "Slow (16384 samples)": "慢速（16384个样本）",
    "Very Slow (65536 samples)": "超慢（65536个样本）",
    "Averaging:": "平均：",
    "Post-mix LPF:": "后级低通滤波:",
    "1-pole": "1阶",
    "2-pole": "2阶",
    "3-pole": "3阶",
    "4-pole": "4阶",
    "5-pole": "5阶",
    "6-pole": "6阶",
    "7-pole": "7阶",
    "8-pole": "8阶",
    "LPF Time Constant:": "低通时间常数：",
    "Auto (Integration Time)": "自动（积分时间）",
    "0.01 s": "0.01 s",
    "0.03 s": "0.03 s",
    "0.1 s": "0.1 s",
    "0.3 s": "0.3 s",
    "1 s": "1 s",
    "3 s": "3 s",
    "10 s": "10 s",
    "30 s": "30 s",
    "Custom ({0:.6g} s)": "自定义 ({0:.6g} s)",
    "Harmonic:": "谐波：",
    "Y (Quadrature)": "Y（正交）",
    "X (In-phase)": "X（同相）",
    "Reference Status:": "参考状态：",
    "No Signal": "无信号",
    "Manual Control": "手动控制",
    "Sweep Settings": "扫描设置",
    "Log Sweep": "对数扫描",
    "Settling Time:": "稳定时间：",
    "Plot Unit:": "绘图单位：",
    "Bode Plot": "波特图",
    "Magnitude (dB)": "幅度（dB）",
    "Phase (deg)": "相位（度）",
    "Frequency Response": "频率响应",
    "Calibration Settings": "校准设置",
    "Run Relative Map Sweep": "运行相对映射扫描",
    "Save Map": "保存映射",
    "Load Map": "加载映射",
    "Apply Calibration": "应用校准",
    "<b>Absolute Gain Calibration</b>": "<b>绝对增益校准</b>",
    "Target Value:": "目标值：",
    "Calibrate Absolute Gain (1-Point)": "校准绝对增益（1点）",
    "Current Offset: {0:.3f} dB": "当前偏移：{0:.3f} dB",
    "Calibration Map": "校准映射",
    "Correction": "校正",
    "Mag Correction (dB)": "幅度校正（dB）",
    "Phase Correction (deg)": "相位校正（度）",
    "Stopping...": "正在停止...",
    "Stop Calibration": "停止校准",
    "Calibration Complete": "校准完成",
    "Sweep completed.\\nMap normalized to 1kHz (Ref: {0:.2f} dB, {1:.2f} deg).\\nThis map captures RELATIVE frequency response.\\nUse 'Absolute Gain Calibration' to fix the absolute level.": "扫描完成。\\n映射已归一化至1kHz（参考：{0:.2f} dB，{1:.2f}度）。\\n此映射捕获相对频率响应。\\n使用\\\"绝对增益校准\\\"来修正绝对电平。",
    "Please start the measurement first (Manual Control -> Start).": "请先启动测量（手动控制 -> 启动）。",
    "Signal too low for calibration.": "信号太低，无法校准。",
    "Enable Calibration?": "启用校准？",
    "Calibration is currently disabled. To calibrate absolute gain correctly with the frequency map, we should enable calibration first.\\n\\nEnable and proceed?": "校准当前已禁用。要使用频率映射正确校准绝对增益，我们应该首先启用校准。\\n\\n启用并继续？",
    "Absolute Gain Calibrated.\\nOffset adjusted by {0:+.3f} dB.\\nNew Offset: {1:.3f} dB": "绝对增益已校准。\\n偏移调整了{0:+.3f} dB。\\n新偏移：{1:.3f} dB",
    "Save Calibration Map": "保存校准映射",
    "JSON Files (*.json)": "JSON 文件 (*.json)",
    "Calibration map saved successfully.": "校准映射已成功保存。",
    "Failed to save calibration map.": "保存校准映射失败。",
    "Load Calibration Map": "加载校准映射",
    "Calibration map loaded successfully.": "校准映射已成功加载。",
    "Failed to load calibration map.": "加载校准映射失败。",
    "Locked ({0:.1f} Hz, Coh: {1:.2f})": "锁定（{0:.1f} Hz，相干性：{1:.2f}）",
    "Unstable ({0:.1f} Hz, Coh: {1:.2f})": "不稳定（{0:.1f} Hz，相干性：{1:.2f}）",
    "Unlocked ({0:.1f} Hz, Coh: {1:.2f})": "未锁定（{0:.1f} Hz，相干性：{1:.2f}）",
    "Controls": "控制",
    "Internal Pulse": "内部脉冲",
    "Internal Step": "内部步进",
    "External Reference": "外部参考",
    "Ref:": "参考：",
    "Lvl:": "电平：",
    "Averaged Signal": "平均信号",
    "Averaged Signal (N={0})": "平均信号 (N={0})",
    "Noise characterization and analysis tool.": "噪声特性分析工具。",
    "Start Profiling": "开始分析",
    "Stop Profiling": "停止分析",
    "Input Channel:": "输入通道：",
    "Left (CH1)": "左 (CH1)",
    "Right (CH2)": "右 (CH2)",
    "Average Mode": "平均模式",
    "Enable Averaging": "启用平均",
    "Count:": "次数：",
    "Reset Average": "重置平均",
    "LNA / Input Settings": "LNA / 输入设置",
    "Pre-Amp Gain:": "前置放大器增益：",
    "Apply to Plot": "应用到图表",
    "Subtract LNA gain from plot and results (Input Referred)": "从图表和结果中减去LNA增益（输入参考）",
    "Temperature:": "温度：",
    "Input Z:": "输入Z：",
    "Measurement": "测量",
    "Display": "显示",
    "Units": "单位",
    "Show as Resistance (Ω)": "显示为电阻 (Ω)",
    "Show Thermal Limit": "显示热噪声限制",
    "Noise Spectrum (Log-Log)": "噪声频谱 (对数-对数)",
    "Noise Density": "噪声密度",
    "1/f Fit": "1/f 拟合",
    "Hum": "哼声",
    "White Floor": "白噪声底",
    "Thermal Limit": "热噪声限制",
    "Noise Contribution (%)": "噪声贡献 (%)",
    "White": "白色",
    "1/f": "1/f",
    "Other": "其他",
    "Noise Report": "噪声报告",
    "Waiting for data...": "等待数据...",
    "Equivalent Resistance": "等效电阻",
    "Noise Resistance (Log-Log)": "噪声电阻 (对数-对数)",
    "Noise PSD": "噪声PSD",
    "Noise Contribution": "噪声贡献",
    "Total": "总计",
    "White Noise": "白噪声",
    "Density": "密度",
    "Input Ref": "输入参考",
    "1/f Noise": "1/f 噪声",
    "Corner Freq": "拐角频率",
    "Slope": "斜率",
    "Peak Noise": "峰值噪声",
    "Freq": "频率",
    "Amp": "幅度",
    "Integrated RMS": "积分RMS",
    "Measure Impedance (Z) using Dual Lock-in Amplifier.": "使用双锁相放大器测量阻抗(Z)。",
    "Series": "串联",
    "Parallel": "并联",
    "Show Details": "显示详细信息",
    "Hide Details": "隐藏详细信息",
    "|Z|:": "|Z|:",
    "θ:": "θ:",
    "Rs:": "Rs:",
    "Xs:": "Xs:",
    "Ls:": "Ls:",
    "Cs:": "Cs:",
    "Rp:": "Rp:",
    "Xp:": "Xp:",
    "Lp:": "Lp:",
    "Cp:": "Cp:",
    "Q:": "Q:",
    "Series Equivalent": "串联等效",
    "Parallel Equivalent": "并联等效",
    "Admittance (Y)": "导纳 (Y)",
    "|Y|:": "|Y|:",
    "G (Cond):": "G (电导):",
    "B (Susc):": "B (电纳):",
    "Quality / Loss": "品质 / 损耗",
    "Q Factor:": "Q值:",
    "D (Loss):": "D (损耗):",
    "ESR:": "ESR:",
    "Raw Signals (V / I)": "原始信号 (V / I)",
    "Voltage:": "电压:",
    "Current:": "电流:",
    "V Phase:": "V相位:",
    "I Phase:": "I相位:",
    "Circuit Model:": "电路模型:",
    "Shunt R:": "分流电阻:",
    "Load Std R:": "负载标准R:",
    "Sweep / Calibration": "扫描 / 校准",
    "Open Cal": "开路校准",
    "Short Cal": "短路校准",
    "Load Cal": "负载校准",
    "Sweep DUT": "DUT扫描",
    "Impedance Z(f)": "阻抗 Z(f)",
    "Impedance Z(t)": "阻抗 Z(t)",
    "Secondary": "次要",
    "Plot Mode:": "绘图模式:",
    "Time Series (Manual)": "时间序列（手动）",
    "Plot manual measurements versus time instead of frequency.": "将手动测量值相对于时间而非频率绘制。",
    "|Z| & Phase": "|Z| 和相位",
    "R & X (ESR/ESL)": "R 和 X (ESR/ESL)",
    "Q Factor": "Q值",
    "C / L": "C / L",
    "Resistance (R) / Reactance (X)": "电阻 (R) / 电抗 (X)",
    "Resistance (R)": "电阻 (R)",
    "Reactance (X)": "电抗 (X)",
    "Capacitance": "电容",
    "Inductance": "电感",
    "Open Calibration Completed": "开路校准完成",
    "Short Calibration Completed": "短路校准完成",
    "Load Calibration Completed": "负载校准完成",
    "Recorder & Player": "录音与播放器",
    "Record and play audio files (WAV, MP3, FLAC, etc.)": "录制并播放音频文件（WAV、MP3、FLAC 等）。",
    "Manual": "手动",
    "Frequency:": "频率:",
    "L:": "L:",
    "Save Calibration": "保存校准",
    "Load Calibration": "加载校准",
    "Calibration saved successfully.": "校准保存成功。",
    "Calibration loaded successfully.": "校准加载成功。",
    "Failed to load calibration: ": "加载校准失败: ",
    "Save Cal File": "保存校准文件",
    "Load Cal File": "加载校准文件",
    "Sweep / Cal": "扫描 / 校准",
    "Find Resonance": "查找谐振",
    "Find the resonance frequency (Points where X=0 / Phase=0)": "查找谐振频率 (X=0 / 相位=0的点)",
    "Resonance:": "谐振:",
    "Nyquist Plot": "奈奎斯特图",
    "Nyquist": "奈奎斯特",
    "Real (Z)": "实部 (Z)",
    "-Imag (Z)": "-虚部 (Z)",
    "D (Tan δ)": "D (Tan δ)",
    "D": "D",
    "|Z|": "|Z|",
    "Inverse Filter": "逆滤波器",
    "Apply inverse calibration filter to audio files.": "将反向校准滤波器应用于音频文件。",
    "No calibration map content.": "没有校准映射内容。",
    "Failed to read input file: {0}": "读取输入文件失败：{0}",
    "File too large (> 10 mins) for current implementation.": "文件过大（>10 分钟），当前实现不支持。",
    "Processing Complete.": "处理完成。",
    "Status: No Map Loaded": "状态：未加载映射",
    "Reload from Memory": "从内存重新加载",
    "2. Inverse Filter Design": "2. 逆滤波器设计",
    "Max Gain (Regularization):": "最大增益（正则化）：",
    "FIR Taps:": "FIR 抽头数：",
    "Filter Response": "滤波器响应",
    "System (Measured)": "系统（实测）",
    "Inverse (Raw)": "逆滤波（原始）",
    "Inverse (Final)": "逆滤波（最终）",
    "3. Audio Processing": "3. 音频处理",
    "No file selected": "未选择文件",
    "Select Input Wav...": "选择输入 WAV...",
    "No output file": "无输出文件",
    "Select Output Wav...": "选择输出 WAV...",
    "Normalize Output (Peak)": "输出峰值归一化",
    "Process & Save": "处理并保存",
    "Processing...": "正在处理...",
    "Status: Calibration Loaded ({0} points)": "状态：已加载校准（{0} 个点）",
    "Status: No Map Found in AudioEngine": "状态：在 AudioEngine 中未找到映射",
    "Failed to load calibration file.": "加载校准文件失败。",
    "Open Wav File": "打开 WAV 文件",
    "Wav Files (*.wav)": "WAV 文件 (*.wav)",
    "Save Wav File": "保存 WAV 文件",
    "fc": "fc",
    "Configuration": "配置",
    "Amplitude (0-1):": "幅度 (0-1)：",
    "HPF (Hz):": "高通 (Hz):",
    "LPF (Hz):": "低通 (Hz):",
    "Input": "输入",
    "dBV": "dBV",
    "dBFS": "dBFS",
    "General": "通用",
    "Audio": "音频",
    "None": "无",
    "Latency: {0:.1f} ms": "延迟：{0:.1f} 毫秒",
    "SPL Calibration Wizard": "SPL 校准向导",
    "Prepare a speaker and measurement microphone.": "准备好扬声器和测量麦克风。",
    "Play band-limited pink noise, measure SPL with an external meter.": "播放带限粉红噪声，并用外部仪表测量 SPL。",
    "Enter the SPL shown on the meter.": "输入仪表显示的 SPL。",
    "Store the conversion between input dBFS and SPL.": "保存输入 dBFS 与 SPL 之间的换算。",
    "Test Signal Band": "测试信号频段",
    "Speaker (500–2000 Hz)": "扬声器 (500–2000 Hz)",
    "Subwoofer (30–80 Hz)": "低音炮 (30–80 Hz)",
    "Output Level (RMS)": "输出电平 (RMS)",
    "Averaging Time (s)": "平均时间 (秒)",
    "Input Level (C-weighted): -- dBFS": "输入电平（C 加权）：-- dBFS",
    "Input Level (C-weighted): {0:.1f} dBFS": "输入电平（C 加权）：{0:.1f} dBFS",
    "Measured SPL from external meter:": "外部仪表测得的 SPL：",
    "dB SPL": "dB SPL",
    "SPL Offset:": "SPL 偏移：",
    "SPL calibration saved. Offset = {0:.2f} dB (SPL = dBFS + offset)": "SPL 校准已保存。偏移 = {0:.2f} dB（SPL = dBFS + 偏移）",
    "No signal detected. Please start measurement and check connections.": "未检测到信号。请开始测量并检查连接。",
    "Invalid output level": "输出电平无效",
    "Output calibration is required for voltage units.": "电压单位需要进行输出校准。",
    "Invalid level unit": "无效的电平单位",
    "Current Level: -- dBFS": "当前电平：-- dBFS",
    "Current Level: {0:.1f} dBFS": "当前电平：{0:.1f} dBFS",
    "No signal detected. Please check connections.": "未检测到信号。请检查连接。",
    "Step 1:": "步骤 1:",
    "Step 2:": "步骤 2:",
    "Step 3:": "步骤 3:",
    "Step 4:": "步骤 4:",
    "Step 5:": "步骤 5:",
    "Output Gain calibrated to {0:.4f} V/FS": "输出增益已校准至 {0:.4f} V/FS",
    "Input Sensitivity calibrated to {0:.4f} V/FS": "输入灵敏度已校准至 {0:.4f} V/FS",
    "Transient Analyzer": "瞬态分析仪",
    "Transient analysis using Wavelet Transform.": "使用小波变换的瞬态分析。",
    "Wavelet:": "小波：",
    "Record Time:": "录音时长：",
    "Record": "录音",
    "Analyze": "分析",
    "Warning: Analysis can be slow for long recordings.\nComplexity ~ O(N * Scales).": "警告：长时间录音的分析可能较慢。\n复杂度约为 O(N * 频带数)。",
    "Trigger": "触发",
    "Enable": "启用",
    "Source:": "源：",
    "Level:": "电平：",
    "Note: CWT analysis is computationally intensive. Long recordings may take time.": "注意：CWT 分析计算量大，长录音可能需要时间。",
    "Transient Waveform": "瞬态波形",
    "Wavelet Scalogram": "小波标度图",
    "Amplitude": "幅度",
    "Average": "平均",
    "Analyzing...": "正在分析...",
    "Glow:": "辉光：",
    "Smooth Lines": "平滑线条",
    "Lock-in Frequency Counter": "Lock-in Frequency Counter",
    "Precision Frequency & Phase Drift Measurement using Lock-in Principle.": "Precision Frequency & Phase Drift Measurement using Lock-in Principle.",
    "Internal (NCO)": "Internal (NCO)",
    "Loopback (Ref Out)": "Loopback (Ref Out)",
    "NCO Frequency:": "NCO Frequency:",
    "Δf: {0:.6f} Hz": "Δf: {0:.6f} Hz",
    "φ: {0:.2f}°": "φ: {0:.2f}°",
    "Mapping:": "Mapping:",
    "Mid/Side (M/S)": "Mid/Side (M/S)",
    "Left/Right (L/R)": "Left/Right (L/R)",
    "Invert X": "Invert X",
    "Invert Y": "Invert Y",
    "": "",
    "-- %": "-- %",
    "-- dB": "-- dB",
    "-INF": "-INF",
    "-inf dBFS": "-inf dBFS",
    "-inf dBV": "-inf dBV",
    "-inf dBu": "-inf dBu",
    "0 dB": "0 dB",
    "0.0 s": "0.0 s",
    "0.000 V": "0.000 V",
    "0.000 deg": "0.000 deg",
    "1. Calibration Data": "1. Calibration Data",
    "20 Hz - 12.5 kHz": "20 Hz - 12.5 kHz",
    "20 Hz - 20 kHz (Wide)": "20 Hz - 20 kHz (Wide)",
    "20 Hz - 8 kHz (Normal)": "20 Hz - 8 kHz (Normal)",
    "ACTIVE": "ACTIVE",
    "Absolute Gain Calibrated.\nOffset adjusted by {0:+.3f} dB.\nNew Offset: {1:.3f} dB": "Absolute Gain Calibrated.\nOffset adjusted by {0:+.3f} dB.\nNew Offset: {1:.3f} dB",
    "Audio Buffer Error: {0}": "Audio Buffer Error: {0}",
    "Auto": "Auto",
    "Avg": "Avg",
    "Avg: {0}%": "Avg: {0}%",
    "BPF": "BPF",
    "CF: {0:.1f}": "CF: {0:.1f}",
    "CPU Load of Audio Thread": "CPU Load of Audio Thread",
    "CPU: 0%": "CPU: 0%",
    "CPU: {0:.1f}%": "CPU: {0:.1f}%",
    "CPU: {0:.1f}% [{1}]": "CPU: {0:.1f}% [{1}]",
    "Calibration is currently disabled. To calibrate absolute gain correctly with the frequency map, we should enable calibration first.\n\nEnable and proceed?": "Calibration is currently disabled. To calibrate absolute gain correctly with the frequency map, we should enable calibration first.\n\nEnable and proceed?",
    "Clients: 0": "Clients: 0",
    "Clients: {0}": "Clients: {0}",
    "Colormap:": "Colormap:",
    "Current": "Current",
    "Cursors: Off": "Cursors: Off",
    "Custom": "Custom",
    "Display Settings": "Display Settings",
    "ENOB:": "ENOB:",
    "Edge:": "Edge:",
    "FFT size:": "FFT size:",
    "Failed to load Settings: {0}": "Failed to load Settings: {0}",
    "Failed to load module {0}: {1}": "Failed to load module {0}: {1}",
    "Filter": "Filter",
    "Frequency Deviation Δf (Hz)": "Frequency Deviation Δf (Hz)",
    "Gain:": "Gain:",
    "Gate": "Gate",
    "Generator": "Generator",
    "Global output destination for all modules.": "Global output destination for all modules.",
    "Graph": "Graph",
    "HPF": "HPF",
    "I-Q Phase Space": "I-Q Phase Space",
    "I/O": "I/O",
    "IDLE": "IDLE",
    "IMD (dB):": "IMD (dB):",
    "Idle": "Idle",
    "In: - | Out: -": "In: - | Out: -",
    "In: {0} | Out: {1}": "In: {0} | Out: {1}",
    "Input level:": "Input level:",
    "Input:": "Input:",
    "Integrated Phase φ (deg)": "Integrated Phase φ (deg)",
    "Internal Impulse": "Internal Impulse",
    "Internal PRBS/MLS": "Internal PRBS/MLS",
    "Invalid measurement bandwidth: upper cutoff must be higher than lower cutoff.": "Invalid measurement bandwidth: upper cutoff must be higher than lower cutoff.",
    "L": "L",
    "L: Vrms: 0.000 V  Vpp: 0.000 V": "L: Vrms: 0.000 V  Vpp: 0.000 V",
    "L: Vrms: {0:.3f} V  Vpp: {1:.3f} V": "L: Vrms: {0:.3f} V  Vpp: {1:.3f} V",
    "LPF": "LPF",
    "LUFS": "LUFS",
    "LUFS (I)": "LUFS (I)",
    "LUFS (M)": "LUFS (M)",
    "LUFS (S)": "LUFS (S)",
    "LUFS Meter": "LUFS Meter",
    "Latency": "Latency",
    "Limit Max": "Limit Max",
    "Limit Min": "Limit Min",
    "Loading Settings...": "Loading Settings...",
    "Loading {0} ({1}/{2})...": "Loading {0} ({1}/{2})...",
    "M": "M",
    "Math": "Math",
    "Math ({0})": "Math ({0})",
    "Math:": "Math:",
    "Max": "Max",
    "Maximum gain applied by the inverse filter (Regularization).": "Maximum gain applied by the inverse filter (Regularization).",
    "Measurement Bandwidth": "Measurement Bandwidth",
    "Measurement bandwidth is outside the valid range for this sample rate.": "Measurement bandwidth is outside the valid range for this sample rate.",
    "Min": "Min",
    "Mode": "Mode",
    "No GUI for {0}": "No GUI for {0}",
    "Normal": "Normal",
    "Normalize Output (RMS to Input)": "Normalize Output (RMS to Input)",
    "Period:": "Period:",
    "Pk: {0} {1}": "Pk: {0} {1}",
    "Play": "Play",
    "Playback Gain:": "Playback Gain:",
    "R": "R",
    "R: Vrms: 0.000 V  Vpp: 0.000 V": "R: Vrms: 0.000 V  Vpp: 0.000 V",
    "R: Vrms: {0:.3f} V  Vpp: {1:.3f} V": "R: Vrms: {0:.3f} V  Vpp: {1:.3f} V",
    "Reference Mode:": "Reference Mode:",
    "Reference Trace": "Reference Trace",
    "Reset Stats": "Reset Stats",
    "S": "S",
    "SR: -": "SR: -",
    "SR: {0}": "SR: {0}",
    "Select Settings to load.": "Select Settings to load.",
    "Select a module from the sidebar.": "Select a module from the sidebar.",
    "Show Basic": "Show Basic",
    "Show Detailed": "Show Detailed",
    "Show SPL": "Show SPL",
    "Signal": "Signal",
    "Speed:": "Speed:",
    "Sweep": "Sweep",
    "Sweep completed.\nMap normalized to 1kHz (Ref: {0:.2f} dB, {1:.2f} deg).\nThis map captures RELATIVE frequency response.\nUse 'Absolute Gain Calibration' to fix the absolute level.": "Sweep completed.\nMap normalized to 1kHz (Ref: {0:.2f} dB, {1:.2f} deg).\nThis map captures RELATIVE frequency response.\nUse 'Absolute Gain Calibration' to fix the absolute level.",
    "T1: {0:.2f}ms {1} | T2: {2:.2f}ms {3} | dT: {4:.2f}ms ({5:.1f}Hz) | {6}": "T1: {0:.2f}ms {1} | T2: {2:.2f}ms {3} | dT: {4:.2f}ms ({5:.1f}Hz) | {6}",
    "THD+N": "THD+N",
    "Tools": "Tools",
    "Type:": "Type:",
    "V1: {0:.3f}V": "V1: {0:.3f}V",
    "V2: {0:.3f}V": "V2: {0:.3f}V",
    "Vertical": "Vertical",
    "Welcome Image Not Found": "Welcome Image Not Found",
    "Width:": "Width:",
    "dV: {0:.3f}V": "dV: {0:.3f}V",
    "{0:.1f}": "{0:.1f}",
    "{0:.1f} s": "{0:.1f} s",
    "{0:.2f} dB": "{0:.2f} dB",
    "{0:.4f} %": "{0:.4f} %",
    "{0:d} m {1:.0f} s": "{0:d} m {1:.0f} s",
    "{0} dB": "{0} dB",
    "{0} {1}": "{0} {1}",
    "Sound Quality Analyzer": "音质分析仪",
    "Loading file...": "正在加载文件...",
    "Calculating Loudness ({})...": "正在计算响度 ({})...",
    "Calculating Sharpness ({})...": "正在计算尖锐度 ({})...",
    "Calculating Roughness ({})...": "正在计算粗糙度 ({})...",
    "Calculating Tonality ({})...": "正在计算音调性 ({})...",
    "Load File...": "加载文件...",
    "Summary Metrics": "摘要指标",
    "Integrated Loudness": "综合响度",
    "Mean Sharpness (acum)": "平均尖锐度 (acum)",
    "Mean Roughness": "平均粗糙度",
    "Mean Tonality": "平均音调性",
    "Loudness (Momentary)": "响度（瞬时）",
    "Sharpness (Zwicker)": "尖锐度 (Zwicker)",
    "Channel": "通道",
    "Roughness": "粗糙度",
    "Time Series": "时间序列",
    "Follow Cursor": "Follow Cursor",
    "Play/Pause": "Play/Pause",
    "Resampling to {}Hz (Fast)...": "Resampling to {}Hz (Fast)...",
    "Seed:": "Seed:",
    "America/New_York": "America/New_York",
    "Asia/Tokyo": "Asia/Tokyo",
    "Calibration failed": "校准失败",
    "Captured": "已捕获",
    "Channel Settings": "通道设置",
    "Connect output to input and run.": "请将输出连接到输入后运行。",
    "Done: In={0}fr Out={1}fr Total={2}fr": "完成：输入={0}帧 输出={1}帧 总计={2}帧",
    "Europe/London": "Europe/London",
    "FPS: --": "FPS: --",
    "In Delay (fr):": "输入延迟 (帧)：",
    "JAM": "JAM",
    "JAM Mem:": "JAM存储：",
    "JAM Memories": "JAM存储区",
    "JAM failed": "JAM失败",
    "Link Source:": "链接源：",
    "Link Stereo Output": "链接立体声输出",
    "Mem {0}": "存储 {0}",
    "Out Delay (fr):": "输出延迟 (帧)：",
    "Output": "输出",
    "Run Calibration": "运行校准",
    "Saved: Mem {0}": "已保存：存储 {0}",
    "Slot": "槽位",
    "TC I/O Delay Calibration": "TC 输入/输出延迟校准",
    "UTC": "UTC",
    "Start Monitor": "开始监测",
    "Stop Monitor": "停止监测",
    "Loopback Finder is not available in PipeWire/JACK mode. Disable 'PipeWire / JACK Mode (Resident)' in Settings to use this tool.": "Loopback Finder 在 PipeWire/JACK 模式下不可用。请在设置中关闭 'PipeWire / JACK 模式（常驻）' 后使用此工具。",
    "Loopback Finder is not available in PipeWire/JACK mode. Please disable 'PipeWire / JACK Mode (Resident)' in Settings.": "Loopback Finder 在 PipeWire/JACK 模式下不可用。请在设置中禁用 'PipeWire / JACK 模式（常驻）'。",
    "Unavailable": "不可用"
}
